收工遇到啲咁既事

岩岩係元朗收工
行緊天橋既時候
有個來自桂拜既男人拎左張報失紙
同我講唔見左銀包 3800港紙 手機
話依家好肚餓 又無人識英文（我英文好屎）
最後比左100佢食野

唔知係騙子定咩
最後我都幫左佢 佢仲問我拎電話 話洗唔洗比返錢我
我答左佢唔洗 就走左人

Sorry for 19999

見到呢啲事最好買野食比佢

100%比人呃

借完比佢 佢伸隻手黎 握手
到落天橋 佢揮手同我講bye
都係同情心 當幫左佢
下次見到都當乜都唔知

on9

on99

睇新聞啦

傻鳩

多得你呢d on9 香港仲有呢d騙子

屌你原本元朗就多昆人架喇
樓主

咁又唔好怪樓主
樓主都係出自同情心
所以今次千錯萬錯都係騙子啲錯

唔應該利用人既同性心